香港警察已失去其社會價值

警察嘅職責係維持社會秩序同除暴安良，相信大家應該唔會有異議。但721元朗事件中警察係各方面都比人覺得佢地係全體失職，包括：報案中心以「驚就唔好出街」之類嘅說話敷衍報案者並cut線；市民報警求助後警方遲到足足一個鐘頭；元朗警署落閘。

理論上，班差佬（狗）即使點不滿示威者都要履行返作為警察嘅社會責任，而元朗警署落閘比出左一個信息：警方不受理此案。當警察唔除暴安良，而係「除良安暴」並包庇疑似黑社會，果一刻開始警察已經冇曬社會價值。既然係咁，解散警隊不在話下，隔離post有自發民團保護市民，其實係合情合理。當警方無法維持社會秩序，就應該由我地自己黎維持。

Btw，有人話有事警察冇事警犬，班狗有糧出，係義務黎啊。

犬黎架

They are well paid for it